防暴警上演狗咬狗一幕

不受控制，成班癲狗

真係好似狗

0:40 想打埋自己伙記

白衫個班遲早比埋狗仔打

圓寂級奮起唔俾班白衫騎住

其實佢地有咩壓力
weekend出黎打人
微博又有得圍爐
是9但又有10皮一個月
應該好開心先係

佢地係好開心呀 對外先扮有壓力姐嘛
連登仔因為要打飛機會信 藍絲因為撐警都會信

突然班黑警就好似好委屈咁
實情佢地點會想示威(10萬個月)完 反正30000個得一兩個真係傷

做到聖誕都夠錢買首期
唔洗排宿舍

笑撚死

我估係屌緊係會耳邊開槍
而唔係屌佢係到鳩射

make sense

全撚部平射
btw 狗咬狗一路都有架啦
深水埗啲狗鳩衝衝到比個阿頭屌住叫佢停都唔停又有
不過而家係衝到啲狗都唔撚叫停算數
成班垃圾比啲散仔低級騎撚住

有林大總統撐腰，白衫行埋一二邊啦

等睇散仔革命

其實示威者咁有信念 目標咁清晰都咁多分歧，狗點可能無
但佢地只係爭拗點樣可以打死得多d示威者，並非良心發現

白衫好多都肥撚到個肚腩凸哂出黎，藍衫又多咁多 肯定夠做
階級革命 阿SIR我撐你

條友似係叫格黎兩個癲狗唔好再開

最唔想示威完係狗

謝蛇好似好撚大個肚腩

驚有錢冇命享。監獄等緊佢地